點解冇人再用「飛鴿傳書」黎送信 ？？？

D 人成日都玩復古
Eg 搵筆友寄信、玩菲林相機、用毛筆寫書法 ... etc

偏偏就冇人用「飛鴿傳書」？？？
有冇理由呀
點解會冇人復古用飛鴿

As

又係喎

Bot

因為啲人已經唔識訓練飛鴿

支流感不了

=.=

因為...
街邊太多人與車

Ys

你點知冇

Bot 發現

公園果d 鴿 成日蛇王

會俾人煮咗黎eat

唔俾放假？on99

未發明飛鴿傳書之前d人係無書信來往，我已經做緊

有

比我食咗